係咪真係有人信咗， 一撤退就係 和理非、左膠 ？！

見到咁樣都唔走， 好難唔令人相信 有班人不停講嘅嘢 係令人信咗

就係不停地講話 左膠散水 、和理非撤退， 會唔會呢班人就係聽咗呢啲加埋當時現場熱血上身， 覺得撤退係好樣衰係左膠所以就 決定唔撤退？！

無腦既咪信囉
小不忍則亂大謀
真係整定有D人只可以做前線

叫曬你走都唔走
一係就叫公民抗命囉， 但係公民抗命係 和理非搞㗎喎
好鬼混亂而家

最蠢係死要面，強弩之末
點都唔肯走又被人拉
屌不如一早自動去狗屋投誠算啦佢地

自動投案就係和理非非公民抗命la
佢哋兩者之間唔知想點

push

屌熱狗老母 突個頭出黎搞事帶風向

627 不見不散！

Be water
唔好好似林鄭咁硬頸